佢地可能係KPOP界最強雙人組...

隻眼綠色係咩事

覓腸Twice第二中2 Mina？

迷彩

以前好中意Mina 依家集中彩

迷彩=高汁

正wo

覓腸勁25...

25

牛眼淚？

僅次紗瑜

聽講成日係宿舍磨豆腐

中途轉基

莎你老味魚咩
SANA明明同魚仔唔係最FD
SANA同隊長牙巫腎B南南FD好多，點數都未到魚仔，係啲人貪順口同內心想佢地FD而幻想出黎

彩内在+外在太吸引

魚同彩最friend

我對彩絕對忠心

其實彩同其他成員都好FD
魚就同彩定好啲，主要係魚性格太悶
但唔係話魚同其他人關係唔好

我係T寶專家，有咩唔識可以問我

永遠的T寶時代

Mo定室友最高

不了

唔識貨又係嘅由你鍾意彩依一點就睇得出

我中左佢迷湯